占卜算命：有無高手占到武漢肺炎幾時再大爆發，幾時停

有人話3月會出現大爆發
有無巴絲打高手再算一算 占一占

信相林鄭 3月會冇事

4 月

我想知佢幾時遭天譴

農曆4 月呀

2020年香港有大災難 鐵口直斷有瘟疫 驚世預言 2020 鼠年十二生肖運程 權朗師傅
393,939 views•25 Sep 2019

呢個人 2019 年 9 月算到 2020 年有瘟疫出現，而且有人員傷亡

source:
有玄學演員去年預測2020年今年經濟大災難

估佢唔到咁準